[轉會窗已完]利物浦季前世界盃討論區 30

屌你老母F$G

巴西個陣對頭先隊德國可能456返轉頭

對巴西果場又係久攻不下

利記買墨sam哥

屌你呢個夏天 我已經唔知幾多次1000

無人開post

俄羅斯是德軍的惡夢

等睇背傷狗

to 樓主

時興隆廣告個細路女唔係唐寧來

想睇背傷狗被456

難得打到入莫斯科

係喎 當年末到莫斯科郊外已經出事

希望明仔一陣有波入

Alisson;
Danilo, Silva, Miranda, Marcelo;
Paulinho, Casemiro, Coutinho;
Willian, Gabriel Jesus, Neymar

Viu條女J die me

仲有得睇連囝最鄙視既沙基利

攻守都幾平衡

唔出明奴就瞓

求下利買人啦

希望唔好出佢
費時整傷

無召sane打邊位 真係唔明 多套打法都好

近年最勁

領先的話應該會換走G. Jesus試玩偽9吧

之前d球評又講到史上最廢

見到班德撚死狗咁真係心都涼埋
脷伸德撚

最廢應該係2010同2014之爭

咩名

等睇沙狗撚嗰兩個老嘢中堅

巴西勁在係咪一年就可以爆d新星出來

好多忽然德撚

費奴應該岩踢啲

巴 法 真係不停出產新人

亦都勁在啲所謂新星全部都係慧星黎

法國果d 同比利時一樣

分開踢勁

一齊就

世界杯只支持underdog隊

希望沙狗教訓下古狗

英格蘭！

冇錯

相反德撚仲係成隊老鬼撐住

無左德國 可以轉支持62年黎最弱英格蘭

岩岩Werner同而家廢奴係巴西情況有少少相似
都係岩打反擊 做hold波無咁好
而老實咁講 耶穌係而家既巴西 應該係要行先過廢奴

特別係埃及同塞內加爾呢D獨力利子隊

其實好過2014

沙地阿拉拍?

J沙基利

德同西做唔到keep住出，但都各自威過一段時間

沙拿朋友隊同文尼朋友隊

A組緊係支持沙b隊啦

德甲都好撚多新人啦 冇選姐

有新人唔用姐
洲際國家個班輕鬆贏左今日既墨西哥

教訓下古狗

法巴果d係超班新人

中場休息一直睇佢個波

撐沙狗

無國內,國際名氣點會選
E.g. max, 彼德臣

我利執到幾件就好
但去哂疤鈀蝗

決定反巴西直到永遠

唔睇好 入選名單望落己經唔開胃

其實有冇利子同我一樣都係意粉

馬些路、艾維斯（退出）、尼馬、卡斯米路，古天奴，依隊巴西冇得唔反啦

踢啲簡單嘢，令到場波體力化啲，可能有啲希望

英國算啦

英格蘭

有我軒同阿諾，會睇埋依三場的

無咩期望 希望班球員踢完三場 無穿無爛返黎

我反而擔心沙拿同文尼，驚佢哋比人chur盡

係咪踢完世盃一定有得放假？

7月尾歸隊

都係3場

費奴啱打過耶穌啦，假9造波比尼馬
不過耶穌喺巴西人眼中係英雄，費奴一早出國冇人識

巴西大大個弱點

耶穌隊長

真係唔知佢何德何能
一個o靚仔

係咩？

明明有T施華,米蘭達

放題路

佢應該會有不死人幫的

不死人係世界仲可唔可以不死

Lm

買SAM哥利子接唔接受到

可能架

馬細路喎

有咩接受唔到？
保方 聖卡斯都傳過啦

連拿都傳過啦

Feel到古仔射晒d波上天

最緊要平，最好直情免費

艾凹腰

買半和穩陣

where is 費綿龍

睇幾分鐘已經好想要brandt

幾勁突破到

德國隻左閘下場係咪可以消失
反擊冇一球見佢回到防
進攻又唔覺佢有幫過手
單場計第一次覺得有閘廢撚過屌摩

射波 傳中都好掂

有冇link

出返Hector 會好d

唔換佢我都唔知有出佢

係唔轉個去多wo
Hector傷左出佢
大佬你信唔過人唔好出人 迪斯拿又係咁cup番右腳
係brandt出黎條左路先正常番

Brandt 去都去拜仁

成場波以為德國冇打左閘
痴撚線已經唔係失位
係失蹤

SAM哥上屆都已經好勁

尼馬係咪傷緊嗰陣去左做法官
個髮型想點

可否brandt+fekir

真心覺得佢唔夠班

聯賽廢撚到仆街
咁既身型打英超仲j得出

甘美治呢場D失位

搵三個慢又玩開小組嘅嘅搭隻冇傳波嘅快馬前鋒
draxler muller瘋狂走中又唔用對閘
但對閘又係咁殺上去俾人輕鬆打反擊

fsg out

淨係Brandt+沙狗都ok

個戰術成個br咁

不過德國唔用timo
真係唔知用邊個
但小豆d hold波 2傳都好過佢

今場差過
打high line唔打逼搶真係BR都做唔出

梅拿假9
出返萊斯減返kimmich負擔
kimmich今場話你知佢一條打唔哂條右路

呢個真 好幾球 3打2 4打2
阿根廷都冇咁柒

brandt reus一撚左要出啦

戴斯拿條撚屌妹足全場

又冇明奴

支持沙基利,打倒賤種,25

用鳩美斯囉
Timo都唔係嗰類型

張ching

古狗

有得睇瑞士雞翼

無正選

沙狗睇板
Btw alisson好多暗瘡

等睇巴西後防出事

肥鳩 d2傳 今場頂波都麻麻

Timo 你冇空位真係玩9佢

等睇bobby

同以前費托一樣

留返打強隊打反擊佢就正

Agger 如果仲有得隊既話
前面對巴士出邊個都死

沙基利

睇過古狗攻中有幾勁

唔出費明奴 肯定贏唔到

沙狗屌打啦

短

好撚短

shaqri有key pass

屁馬做乜撚野

沙狗左定右腳

沙狗著23號

利記件23號都等緊佢

當自己球王

短腳

中間果隻長就得

長過左右兩隻

當年熱刺好彩放左Paulinho

巴西個中場控唔到波

咁都唔入

Marcelo 屈到

瑞士個龍好型

傻西尼馬

就快斷腳

xhaka on9

呢隊巴西近幾年最森巴味

想睇費奴

最勁係中場有卡斯米路，費蘭甸奴，保連奴呢d好穩

捷西斯拿華斯個微容好天真

古狗幾搶眼

瑞士無架啦

02都係咁 唯一係有放題路

古一招

屌

巴西真係好似幾有冠軍相咁
（雖然分組賽打得好通常都冇運行

古狗要爆了
熱身賽已經勁fit

呢個位唔比佢射得架

古

又一係古一招

前面個堆太後生

f$g後悔未
過埋世界杯古狗可能賣到2億

唔想再睇

利post又燈到狜入波

古一招破大巴 岩岩邊個講過

又燈

FSG收少1億

古仔

巴西d波勁到

古好撚勁

見到佢空哂起腳都知入

J緊沙基利對面古狗就整球咁既波

回購吧，古狗

真係靚到打哂丁

踢完世界盃 同尼馬差唔多價

古仔好癲

諗起差唔多一年前係大農場親目古一招

真係，一見到呢個熟悉既動作己經知入

回家吧

一切都好熟悉

不了, 剩係識射

個動作入曬腦

真

沙狗好勁

沙狗hea到

輸爆廠啦仆街

瑞士廢撚到

古係巴係咪仲要踢右？

我覺得唔係，係巴西勁姐

真
我地利記唔要做一人球隊

完全唔撚夠踢

巴西d波挑黎挑去
扭黎扭去
好好睇

我利都冇咁好睇

真
嗱嗱聲賣埋沙拿

正常啦
唔係期望佢地偷到雞掛

咁多場除左西班牙個場應該呢場最好睇
其他

有齊鏝利嘅優點

一直打中場

亞軍對冰島都好好睇

德國個場好睇過呢場啦

仲要有明爐做後備
又有未來利gk

呢球波神軒都入到啦

利有優點

頭先墨西哥都OK啦

琴日秘魯丹麥都好睇喎

沙狗咬左下古狗

沙狗無論係球會定國家隊都係要夾班垃圾隊友

亞軍好悶喎

佢自己都係垃圾

唔好咁講，我地前場迫搶係打得好嘅

Keyman話沙卡好冷靜穩定

今年都冇咩鳩波
係伊朗對摩活哥, 尋日丹麥果場悶D質素低D

條路自己揀 仆街唔好喊

你站在想冰島和到嘅角度係好睇

點解狜係利入狜一招果時慶祝冇咁激動

穩定地拎牌

不知幾精彩幾熱血

世界杯第一球喎

因為入左都未必有三分

咁唔使黎利

neymar係咁比人侵犯

我覺得係好熱血嘅 同埋見到啲疤狗嗰樣就覺得好開心🤤

我太期待啲大國發揮正常

上年背傷個陣入波喊埋tim

係，攻防戰又好緊張

仲話j沙狗

啲南美球員好多小動作

沙狗hea踢就岩啦
平D買

尼馬係咁俾人撚

又做戲

尼馬個頭

樣撚衰

覺得利要有返呢D類型球員
人善被狗欺

沙基利果邊無攻勢

下年有基達

其實我期待沙基利挺身而岀多而唔係hea

暫時都未見佢有咩特岀，對住macelo 真係可以好好睇下佢做到幾多野

沙狗又屌隊友

以為自己係c朗阿

睇年幾年la

根本係廢

想佢黎屌軒

其實沙高D個人技術算幾好

真心講句
寧願用wilson都唔j沙狗啦屌

要j 沙狗真係幾撚悲哀

佢個位真係空晒

BTW, 沙狗跑姿好得意 腳短頻率快

黎到俾神軒指撚到暈阿

沙皮狗都凶得贏
大佬B點贏

屌你顏射

巴西勁定瑞士太廢

沙狗爭氣啦

我諗住至少中龍掛，點知

巴西俾瑞士壓返住嚟踢
今年啲強隊有冇廢撚到咁

1-0 咋喎

瑞士太廢

巴西hea了
以為瘋狂屌打

入到決賽週冇廢隊

瑞士完全唔識攻
前面廢到

耶蘇好撚廢

瑞士underdog嚟講都好撚hea

出明奴好過

場波好悶

短人

一球收工mode
屌

考慮半場去訓算

又廢又hea
前面仲有個以為自己係球王

個前峰連波都停唔到點踢?

屌你老味
個波去親沙狗都無

我反而係覺得去到前面三閘線唔知點算咁，瑞士又未至於攻唔到上去咁

期待巴西俾人追和

瑞士岀波啲尺寸真心差

embolo以前又話好勁
下半場出佢啦

再嘈沙拿都屌埋呀

對歐洲隊出明奴啦 Jesus都唔夠身形 比Akanji係咁撞

總買沙基利

慳返12m
fsg又贏

瑞士個十一號好撚勁喎

Beharmi 中場破壞做得幾好

打前啦
隻9號廢到

古狗俾沙狗偷波

可以慳番

打得好就唔到你買啦

駁唔到

耶蘇斷好多波，以巴西個打法明仔仲啱打，做支點回波比古同尼馬

比哈美，真係打得好sharp,破壞左好多巴西攻勢

打得好=買唔到
打唔好=唔買
總結：慳返12m f$g

想買既又表現差 表現好既又唔到利買

瞓覺算

咁又係

possession 50:50
呢隊巴西會唔會hea咗少少

1-0之前係幾好睇嘅

瑞士攻勢愈打愈頹 屌

有冇人覺得alisson踢法好似米仔

仲要冇任何大傷病紀錄先可以買

睇佢球王片同米一樣鐘意cup人

張伯倫又點計呀FSG 作個理由都諗個好啲架啦

呢度已經當咗沙狗自己人

Alisson 來利好嘛

不了

仲要忠心真利，同埋唔貪錢先得，周薪最好就100k以內

唔要垃圾

Fekir , Alisson

沙狗

純粹等Bobby

聽日睇軒隊屌人

完全冇得打

分析屌緊沙B

估唔到世界盃都睇到古一招

根本就垃圾 又hea

西布朗個積洛迪古斯都好啊

沙基利係好波，但防守

古果球完全唔追 企定定

因為巴得古一招

傷病紀錄差 不了

瑞士班友肯定無睇我古踢利

根本廢，都唔知j麥

巴啦屎個場球古一招又係靚到癲

禁區頂真係私家Q 位
起親腳都有

都好過要J幻幻續約丫.....

有軒，唔洗懷念古一招

積洛迪古斯 大傷過

講軒，咁唔差在摩一招啦

因為有軒所以更加懷念

軒巨就快儲夠一年氣可以出大絕

尼馬lag機？

巴西中前場無得彈,踢到幾場磨合番會好好多

幾勁但大傷過
幾健康但唔勁

揀邊樣?

修咸頓血統，英籍，買絕對唔奇

FSG： 比多架遊艇我

沙B助功 J下先

利post真係好燈，啱啱先屌完沙短

巴西

換ｍｉｎｏ未

掂！有機會睇明奴喇 快D換啦

jesus唔掂 屌仲買左佢首名

邊個再屌沙B

都係個句 沙基利>費基亞

F$G :ALLISION 咁廢不了

又一百屌成材

出bobby啦耶穌都唔知做緊乜

古入波
沙助攻
全部都關利事

利子們個風向轉得好快

其實佢點解會係正選

冇睇到 尼馬條撚屌踢成點?

屌熄機訓先入波

妹過普巴

又有得J

因為費明奴廢 唔好出啦 傷左就仆街啦

我利唔賣垃圾

講過好撚多次費明奴點會唔勁過耶穌

亨利都吹奏明仔啦

都係唔好出好啲

alisson同米仔同級

岩呀巴閪輸 wfc

沙基利傳下緋聞都計

險簽隊唔係唔計呀

我相信強強相遇，一定係出明仔好啲

其實頭先嗰下推應該吹得？

有巴打講過耶穌巴甲發跡做過mvp國內受歡迎，bobby好後生已經出國發展

咁要計埋alisson失波

換綿奴出黎救世啦on9

利頂入嘅話一定吹

仲有聽日波蘭個施連斯基

係 巴西國內球迷話揀Jo仲好過棉龍
成班都on99

呢件
其實果陣做咩傳傳下冇左影
明明波衫都笠埋

明明熱身賽換走耶穌 一出F9就做到野

屁馬今場都踩唔起
淨係企係度串77咁

成日等人標佢波 之後show off

仲要傷傷地 快手換走佢

熱身賽球王

殺傷戰術

依隊巴西都走唔遠

唔係嘅，今屆暫時都未見邊隊特別勁

最似樣係主辦國

芥蘭

睇埋次輪先 沙特D防守太差

咁都唔出明仔係咪弱智

今年好睇在冇隊勁
唔似上年咁德國踢完第一場就個冠軍啦

梗係唔換啦
留係度獻世嘛
罰球都斬唔起

換件中超都唔換綿奴係唔係傻架屌

換入個個乜水？

中超妖人

領隊係真利

呢個FIFA 能力值高過費明奴

成日想做英雄

咩來頭
好似都幾鍾意用佢

驚整傷佢比你班利撚屌

奧古士圖防中

沙狗成場有無一腳好波

Embolo + 沙基利先勁

有助攻

助功個腳

原來有球助功
沙狗好波

25古走唔出利陰影

不嬲都好睇唔起條友 成日想做球王，但又走去PSG，冇撚大志 係就留係疤到挑戰美欺地位啦

又全格下盤

古一招有最短距離
入左禁區反而射唔入

太輕挑啦

如果佢唔去P$G 狜就唔會去疤 中場就會多啲人用

沙基利KEY Pass again

耶穌

明奴ready?

好撚癡線
德國+哩場輸死

個樣成日好似食咗屎咁 楊格個樣

啲人輸好多

跌個去勢咁唔自然 點吹比你啊

ready啦 見佢著好衫

聽評述講話未換住

落場玩十幾分鐘 is ok

d盤完全唔識買

角細

沙狗個比例真係 好怪

沙短

下盤穩

Firmino準備了

明奴

費明奴做救世主了

刷牙佬

bobby唔好入呀

EMBOLO出黎

入左下場做正選之後俾人踢傷

冇撚可能正選 巴閪

瑞士7號nigga咁似普馬

啋過你

依場有啲悶，都係C朗迫和賤種聯隊嗰場最好睇，夠刺激

個場最高水平啦

呢場真係打到好似決賽咁 又緊張又夠戲劇性

係2隊D人你識曬

魚拉突明叔都有人撐

係巴西面前想玩牛尾巴

又沙灘波

Alisson呢下

迫和到隊鍠疤獌賤種聯隊我支持佢一場半場又有乜所謂

牛尾巴fail

過黎接連拿班啦屌

沙狗D斬波

佢至少好過ｏｗｅｎ

睇到依家西班牙最有冠軍相

但其實都唔算勁

沙狗d決定

沙基利啲埋門

沙狗：

沙狗送都唔要

沙狗國家隊23號=cant個23號

沙狗忽上腦

Fsg:射到咁不了

Bobby差啲

沙狗你估你識自動導航咩

世界盃個個龍都勁到仆街

世界第一果個

費奴》耶穌

呢個真係好明顯

可唔可以買到個國家隊一號龍
利好似用親都係D國家隊後備級

沙B留返係英冠算啦

認真
唔知係後備好氣好力定點
廢奴真係好似岩踢過耶穌

根本一早證明左

費奴起碼識回下後
耶穌係咁尻衝

耶穌太易mark

好撚彩 又係9c

最緊要廢奴停到個波
畀後面d人上

好心屁馬唔好射啦
畀古射啦e個位

屁馬番去打機賭啤啦

滾動既係狜出完狜一招之後就隱形

咁都護到空門
抵你拎一分

瑞士絕對值得一分嘅

其實條友幾時步佢啲森巴傳奇後塵咁嫖賭飲吹架姐，唔想再見到依個人 又MK又扮大枝嘢

每場波跌落地的次數分分鐘多過佢過人同傳波次數加埋

同自護達有得fight，用豆腐做，啲戲又屎

平心而論佢又真係比對面針住踢，但係啲心態真係好嘔心

世界盃買龍門啦

今場沙基利 >> 尼馬

佢應該好快回堂
又唔似阿朗咁唔煙唔酒 嚴格控制飲食 又落力訓練
又唔似美欺 球商高

係奧海城睇 尼馬真係好撚7廢
仲有個死7頭

難忘是沙基利的 導航般倒掛

仲有2個星期 利記中場大換血

基達法邊爐

回血咋 走左兩個買返兩個

唔怪得決賽組合(其他)咁熱 D熱門玩野

唔識英文 唔要

球商高 不過EQ好似出問題

天材係咁

咁屌摩要躝啦

垃圾識唔識英文都要躝

Newcastle boss Rafa Benitez will be handed a £40m transfer kitty this summer, according to the Newcastle Chronicle.

40m 真係惡搞

多唔多差/南亞睇？

瞓咗無睇，尋晚巴西嗰場新球王尼馬入咗幾多球？

利送30m比佢

中型班仲想點
阿記都係多佢一倍

傳利有意佢隻中堅

狜一蕉

瑞士雞翼

今年世界盃真係好似隊隊都差唔多
係咪其實換代d球員質素係差左

其實我地都差不多....

我地有兩億啊老友
不過要黎買遊艇

太貴 不了
太老不了

今季我地都係40m 同紐卡數睇齊

未計賣人

法邊爐都40M
買多個人已經多過妞記

你覺得今個轉會窗仲會買人？

會

我地近幾季冇一季net spend多過40m

仲衰過狃

Molamola

一年前，德國於洲際盃以4：1壓倒性擊敗墨西哥，一年後，墨西哥以1：0技術性輕取德國，完全改變了戰局，短時間改變一切，教練奧蘇里奧（Juan Carlos Osorio）功不可沒，原來這名哥倫比亞教練於21年前只是個偷睇利物浦訓練的瘋狂球迷。

奧蘇里奧去到梅爾活的民居，以便借一張長梯，方便偷看鄰近的利物浦訓練基地，秘密地觀察時任領隊伊雲斯及侯利亞如何工作，並抄下一篇又一篇的訓練手記。奧蘇里奧並到大學修讀運動科學，一步步由「偷窺」當上了曼城的體能教練，之後任教美職聯球隊，2015年才執掌墨西哥，帶領球隊登上世界舞台。

今日到 麥卡迪亞 生日

利記訓練有一手

好喜歡她

好想要吳鎮宇

werner除左跑狗快冇乜特別

lozano快佢好多

咁多人想要奧祖亞
西甲染撚到仆街

睇侯利亞教猁 唔怪之得打防反

呢幾日算唔算係賭仔末日

踢完2014 WC 轉會去馬拉加冇得踢
借去踢格蘭納達一季好似失70-80球再降埋班

咪係,上次世界杯都勁,比人買左,之後咪7到仆街

反應撲救型唔係隊隊都岩打

法國〈隊報〉報導，#熱刺 與 #里昂 在本週開啟中場尼當比利（Tanguy Ndombele）的轉會談判。熱刺主席利維開價4000萬鎊，而里昂堅持如果報價不到6000萬鎊不會放人。擅踢box-to-box中場的尼當比利是法國新秀，攔截硬朗、擅長引球推進，風格被認為艾辛相似。

Keita
FSG又贏

Manchester United are interested in signing Napoli centre-back Kalidou Koulibaly. (Source: TMW)

其實英格蘭學利既踢法有機會偷雞入8強
放棄中場，打迫搶，不停比波兩翼爆入去
e幾日都見d強隊玩控傳一係比人泊巴士，一係就迫搶，事實証明係work
問題係班大帝會唔會咁9跑全場

琴晚墨西哥基本上係高普對拜狗咁踢
不過多仔反擊做得好好多

仲有咩好討論

估軒今場橫傳幾多球

回傳呢

橘妹

0

冇得出

咁墨西哥前場係唔夠好既……

撐軒

個7號 浪費左幾多機會

條友今場打右翼, 但正職係左閘

限米煮限飯，只可以講，迫搶已經係佢地諗到既最好打法

btw弱隊其實打防反好d
因為迫搶都好講走位同隊友要識包位
唔係咁易加

係
睇親精華都係入波佈景版

琴日墨西哥係break得快
唔算逼得高
高普個種要練好耐先有個種默契
國家隊冇時間練

希望英撚會放下身段，咪玩控球在腳

ox妹

好撚喜燒她呀 好想玩龍舟呀

Agger 不過前面9成都係出Kane Alli Sterling 難啲搶到波

DLLM FSG

[dragon boat fing j]

[dragonboatfingj]

呢位Ching 2018-21年=2013?

你痴線加
見到佢寫2015年才執掌墨西哥
7灑

原黎係利迷唔怪得踢法咁似

墨西哥踢法似我

人地講緊偷睇

一排冇入黎個個轉哂名

簽人未

身邊總有個friend打FIFA嗰陣鍾意入一球就較死守，不過FIFA19佢哋就冇呢枝歌唱了，呢集將會取消「Park the bus」同「all-out attack」戰術，落後時終於唔洗比人泊巴士加猜波猜到嬲。

都有囉 又唔算多
尋日兩點都好多人睇

聽日又返工

福氣黎架

今晚會唔會出神軒

一班不務正業既廢青
個世咩盃搞到好多人無心機做野
好心close左佢啦

電腦用個全面進攻好撚on9

仲有無人話要買Allison

買人未

All out attack會變左中堅上去進攻 前鋒補中堅位

一個對我地失咗7粒嘅門將賣80M
FSG都唔係戇居嘅

啲賭波撚真係好ON9 一輸錢就假波做馬

緊係未睇我利d波

咁有D波係好假嘅
幾分鐘連失幾球果D球隊

如果淨係睇比數黎賭,我利假波敢認第2,冇人敢認第1

暫時記得有我利對牙仙奴

猁

角球大細都話假
唔通即場舉撚住個牌叫啲球員幾時刷角咩

Navas失1球
米神0封仲要

有個龍門一場連派二次膠

今日睇好南韓

廢中本防守秘笈幾時出版

睇好佢輸

效力 #AC米蘭 的前鋒卡連歷因為背傷拒絕上陣，克羅地亞足協稍後或會公布把他逐離國家隊的消息。

老老實實
巴果場真係假wo
球12m var都唔睇
而FIFA主席係瑞士人

son

照計唔會扮野呀
難得踢世界盃

背傷=原罪

用幫手踢阿根庭出局做籍口 問巴西借隊醫啦

暫時無輸無贏

我叫你柒頭利～～～

咁熟口熟面嘅

搵巴西神醫啦

又話組聯合軍入精壇挑機既 我準備好了

唔join了

可唔可以allin brandt

好似太廋

幾靚仔

係都LOZANO

Brandt 靚仔d 可以賣波衫
成日都買黑尻吸引唔到囡囡睇利

Torres 時代草落唔少女球迷

但變曬中女了

人地成個墨西哥買你波衫

成個埃及都係我利

轉哂捧車仔啦

中女就變咗鐘意啲佬
唔洗買靚仔

中女愛黑鳩

成個鄭敬基咁都話靚仔

呢個就真係好波啦
Fifa屈到去現實

體能可能唔夠

可以操
但快撚到咁係天生

最好j係佢啲走位 決定

黑哨韓,永不支持

你大我呀.jpg

同嬴國1樣,永不支持

講得好

睇下黑哨狗點踢都好
亞洲人借鏡既話韓國隊波應該係最好

我鍾意技術流既日本
香川果種技術好好j

體能是重點

出到歐洲收晒皮

我鐘意心態流既香港
mckee果種心態好好j

支持金正恩

支持韓狗對家

南韓謝拉特踢法變左南韓軒達臣

姐係變勁左

神奇隊長變咗工兵隊長

公海po鬧仲多過傾
想傾波都唔知去邊好

韓狗既紀律好好 亞洲得伊朗同假亞洲可以同佢地一戰

出波質素差勁遠

防守方面係幾好
但係入球能力都仲係好弱

相比返冰島真係轉守得好
得到阿古路做唔到二傳
補onetwo位又快

乜龍都勁咁制

買佢仲好啦

買韓仔龍
開拓亞洲市場仲好啦

kpop咁都死唔去

買得個龍

個龍醒啦 寧願出走輸球角都唔搏接實
相反model籽

世界盃D龍個個都升grade

瑞典加油

DDG

韓狗真係狗黎

茅撚到

痴線 明知唔中波仲咁踩落去

狼撚到

咁話晒泡菜狗假假地都係連登仔眼中嘅亞洲第二號公敵

南韓謝四仲hea撚過神軒
神軒都會主動d拎波
條友係到行行企企

韓狗好陰濕下

保鮮紙咁流

阿根庭 巴西成隊星勁隊就打明星波 俾哂美欺 尼馬去 廢隊有個son反而唔打係乜野玩法

瑞典佬平均都高半個頭

瑞典佬扮晒野

cls，雞聲多過乜

打開mma

鬥犯規 cls

屌你老母波都唔識傳學人踢波

S朗

瑞典冇人跟到son個速度

son仲慘過美欺

son副計真係似歐洲人

問題韓國都無呢

個9號高大衰好廢

唔同級數

南韓舒爾維

哎，廢鬥廢，呢組德國搭老墨出線好穩陣。

韓狗真係零技術

Forsberg麻麻地

悶到

一人球隊

傳波廢到 ... SON去當兵啦

呢個完美取代簡
不過高普唔會要咁解

son係熱狗剩係識學插水

當日意大利點解可以輸俾瑞典嫁

你估你踢熱刺阿 衝入去訓低

呢下做乜撚 打反擊交邊路
Son個位咁靚都唔俾

因為意大利仲廢

泡菜狗痴撚線

痴線 韓仔球球勾腳

貝治真係非一般嘅廢

瑞典佬都踢得好粗

有伊巴多好

12碼啦屌，踢到波大哂咩

VAR究竟有咩用

好幾球見中波就順勢勾人
好撚無品

係

其實兩隊都踢得好粗

下下勾腳都唔吹

兩邊都打體能波

一齊出局罷啦

創造多幾個職位

其實兩邊都矛
打肉搏波

燒味有效

我諗日韓都係收皮多

好撚悶

個陣冇巴神

無咩人才繼承落去

五六條友係到睇

泡菜比人襟住黎屌

其實完全無標準可言

太極虎個龍

都唔撚夠人頂

買

個tackle咁靚都話12ma
唔掂得就去打電競啦
都係運動嚟

一人禁一段啦

Btw 泡狗個龍門好樣衰

唔講頂唔頂
打反擊交返出黎啲波都差 無準

墨西哥Sam哥

點解利記個龍咁廢

成個kpop狗咁

個身薄過紙 個頭mk又樣衰

都係無用，咁都無十二碼

瞓低條友無投訴 講波佬已經抱不平

打反擊又唔夠快❨得son 一個❩

唔洗諗 根本一定

肥撚馬話齋，我話無就無啦

廢撚到笑

睇黎孫興民都係打定輸數當兵算啦

黄喜燦吹大咗
想睇泡菜小花

史獨走啦

當硬啦 呢幾年國家隊咁廢

騰出薪金空間

我殺

Big6 唯一重量不重質

啲友仔下下都帶多步 比人一拍就推埋出街
諗住斬對角或者轉邊 下下都炮彈咁 仲搞到自己友都拉親

全部finishing 都一般

又傳得唔準

好撚樣衰

如果六個加埋就勁
恩斯勤力
力子力量
爛肌高波
史毒射術

DC 一個屌打晒

史毒唔識傷已經夠勁啦

陰功 要6個加埋先有一個勁前鋒

DC做支點好撚勁

全盛期已過

所以咪廢足咁耐

龍門都係
加哂三個 可能都勁

西布朗都慘啦
借佢返去救命
點知佢去working holiday

係sick leave，working holiday都要做下樣做嘢，佢連場都唔洗出

垃圾泡菜

兩隊都垃圾

瑞典其實有無練過射波？

臨門一腳

9981斬

評述好廢

拿臣

個球證究竟有冇帶牌係身

屌你仲要踢多腳抽水

呢腳紅左佢啦屌

兩邊咁克制唔打交

中立黎講其實個球證吹得算係咁

泡菜個龍又幾勁

buy cho hyeong woo la diu

瑞典個4號仲好笑過懦夫

瑞典4號

似曾相識

Sick ball

請尊重，謝謝

mma足球

Var

黎料

VAR

十二碼啦

唔撚吹就好笑

VAR終於有用

12碼

個球證咁撚近都唔敢吹

爭啲比泡狗走甩

4號

後面難睇

係咪要玩電競

好撚大壓力

唔想揹鑊

好笑過懦夫

鳩射都入

瑞典goal

12碼唔計

會唔會有個心態唔十足把握就唔吹，橫掂都有var睇番

兩隊都mma

4號隊長33歲，望落似50

個龍個重心
睇住你黎食

好笑過懦夫雲

真

射個12碼都好似阿叔屙尿咁

屌你老母比清係到單單打打

如果e場瑞典嬴左,德撚會點

瑞典鳩下鳩下都出線

話晒之前三屆分組賽不敗呀

踢左一場姐

南韓個11號前鋒垃圾到 反擊係到散步

In 黑哨我信
入返粒開場和俾我啦

02嗰單有排佢還呀

7540
墨西哥 7
ikea 5 和德國
德國 4
韓狗 0

成班垃圾

Son 以為個11係kane

ikea都係 場波兩隊鬥小動作

冇12M真係諗唔到點入波

試下瑞典對利記係咁
肯定屌到瑞典飛起

踢頭...又無牌?

學李天秀踢馬典尼咁

大力D呀嘛

成場睇吹罰

韓國謝拉特

有邊個新謝拉特係有好下場

韓國軒達神炸

所以雞湯降班

又反
blocked

新馬勒當拿，新比利

跟

陣間比利時應該冇咁悶
入球show

巴拿馬總統同我有d交情

到左公海未

原來你係夏金城

唯有希望肥普唔會看呢場波

唔係叫son帶幾個同鄉來

下年

Free header唔中龍

出去旅行四日，果然都係一個deal都無

巧矛挽牙

依家連消息都無

利轉會部門 環遊世界 屌女中

或者看岩幾個瑞典大隻佬

今場2邊都好岩踢熱

瑞典都好-6

出局了 當兵 當兵

臨尾睇幾分鐘韓國好似mma咁

都唔係望今次

4強根本無望

佢都係望亞洲盃

成班去熱刺啦

瑞典仔好波！

德國廢左咁多
韓仔唔係冇機會

兩隊d把握力都好差
同好慢 係咪睇利果3條癲佬多,覺得d反擊慢到

而家亞洲盃都唔似會掂

berg同tovenion 又慢技術又屎

廢幾多都難啦

唔撚用奧燒,用番reus,前面出高美斯做支點

利迷新技能:寫輪眼

成組得墨西哥快到
琴日德國都慢，連埋呢兩隊
呢組識打反擊實首名

利迷睇野愈黎愈慢

打少D J啦

Viutv條女好正

條腰 條腿 ，高汁啤酒妹

悶撚到
兩隊垃圾mma
意大利居然比瑞典呢隊垃圾淘汰

kame 同ali 一齊睇梗波既話真係笑鳩son
屌 成班豬隊友

Rhian Brewster has agreed a new five-year deal to stay at Liverpool.

The star of the U18 World Cup turned 18 in April and there were real fears he could be lured away from Anfield with Borussia Monchengladbach attempting to sign him.

And with Dortmund and Leipzig also circling, the club were keen to sign their rising star on a long-term contract. After extended talks, Brewster, who was top scorer at the U18 World Cup, has agreed a new deal that will keep him at Liverpool until 2023.

Jürgen Klopp promoted Brewster to the first team squad earlier this season, but an injury ruled him out at the end of the campaign.

The Reds boss believes his young striker will step up into the first team squad more permanently next season, and he has spoken about the youngster having a big future.

Liverpool are reportedly still in contention to sign Roma star Alisson Becker.

Roma stopper Alisson has emerged as the main name in the frame to fill in between the sticks at Anfield having enjoyed an impressive spell at the Stadio Olimpico.

Although Liverpool have faced serious competition from Real Madrid as they go after the Brazil international, who’s currently on duty at the World Cup.

Italian outlet Gazzetta dello Sport indicate a move to the Bernabeu is not cut and dry though, despite Alisson agreeing terms with Real.

Real Madrid are apparently happy to hand the former International ace a £4m-a-year (€5m) contract to call time on his Roma career.

But they have decided to hold firm on the stance previously revealed by Florentino Perez that they will not meet Roma’s £70m (€80m) asking price.

Gazzetta dello Sport reckon that means Liverpool remain an option for Alisson, who’s also been looked at by their Premier League rivals Chelsea.

意粉唔出巴神,無前鋒用,落後緊又換後防

名

無巴神既意大利=垃圾

Forsberg今場都幾廢
過唔到人 做唔到波 hold波都hold到住

巴神都只係一條垃圾

音樂比利 修記個件 去左邊

瑞典咪一鳩樣

算鳩數，利撚真係無可能簽到

根本兩隊都矛

瑞典cls到一腳用力踏去人地隻腳

用佢來證明自己有做野

死泡狗 抵啦

老老實實 泡菜守得其實ok
穩守再打防反 係唯一出路
但最後都係要輸12m

出韋素唔出丹比利，唔選尼恩高蘭真係好痴線

好難，一係直接搵son踢最前
頭先son反擊落到底出波，個前鋒都未到禁區

死韓畜

你知道嗎？墨西哥隊的哥倫比亞教練歐索里奧（Juan Carlos Osorio）和利物浦的關係匪淺。
歐索里奧曾在利物浦「約翰莫爾斯大學」修習運動科學，還在梅爾伍德旁租房子，以利從家中俯視來學習利物浦的訓練狀況，對於他往後的執教有不小影響。

世界級打丁

差一個助教位

教練團世界級
陣容亞洲級

hendo

冇 兩隊波
得son一個有速度

就係佢班隊友都cls
屌最尾果球住頂都唔中龍
進攻d決定又差
唔通要下下靠son一個爆落底再世界波咩

Hendo hendo

控制比賽節奏吧！ 軒達神

asia隊真係冇期望
聽日又到日本比人屠

你痴線加,話唔定無正選

依家英撚幫 利大不如前

有可能無位踢

生日都係得一個小跟班TAA

應該冇咁悲既

佳尼 la妹 ox子 傷曬

S15 ings 都GG左

米拿退左

其實本來唔少

between
son係黎梗亞運冠軍就唔駛兵役

贏到先算啦

8月 去睇下son 踢波先

冇可能
隊友咁廢

亞運同小學雞踢姐
即係話son去屈下機就得

又係一隊 靜係可以出幾個職業球員

u23 最多3個超齡

比利時睇落認真啲喎

大炒格

d強隊爆太多冷,驚左

比清

出米奴列啦

巴拿馬個隊長

世三好廢

買左細波多謝比清祝福

屌你韋素正選on99

巴拿馬守唔守到90分鐘

Torres

Kdb啲斬中真係好撚癲

比利時都幾差下

第一場d強隊食哂屎

咁撚早開始拖時間

出埋啲西陣

上面比清 話大炒格

踢緊乜撚

但係咁兩邊落底出波好過其他強隊係咁入人中路

Penedo > karius

都未完場

買買買

場場買入球細真係會發達

比利時防守幾差下

閘位差D

無一隊有冠軍相

戒賭了

屌那聲 又輸

CLS....

開戶口到依家買乜輸乜
1.幾倍都輸

Courtois
Me alderweild kompany vertonhan
Dembele
Debruyne naiggolan
Mentes lukaku hazard

夠贏世盃有突
出埋 mignolet 都贏添啦

其實西班牙係有

3：3和葡萄牙果場係暫時最高水平既一場波之一

同攞你命三千一樣 個個都獨當一面 但gp埋一齊就

仲有英格蘭未出場

第一輪難講既
西班牙拎果屆第一場輸比瑞士添啦

可惜中間果件唔夾隊波

真係未中過咁
輸幾千

係，但其實西班牙成場波水平都高

德國就真係弱化左，特別後防

hazard推前d會唔會仲好

或者出巴舒亞衣代49000

唔理啦 輸到個戶口冇錢就算

猜到葡萄牙波都掂唔到

同埋又有幾多隊真係有牙朗呢d係度丫

所以我都係睇好西班牙

其實依家比利時踢得有D心急,但又唔算差既

世界盃完全無哂觀賞性
得雙牙好睇

又和真係輸撚死

睇你咩角度

我underdog角度睇覺得好正

今晚英格蘭應該仲悶

你地覺得使唔使補冇入球

聽你咁講 買入球大先

墨西哥啲反擊

識買了

不過迪布尼踢得太後

我覺得會入 買左夏薩首名架

見韋素有時仲前過佢

買左入球大

Ching咁睇唔開

冰島

我連輸5 睇路 下場突尼西亞

哥斯達黎加
德國
巴西
泡菜
比利時

我都係

大炒開始

勁

嘩

燈神

世界波

屌 首名輸埋

梅頓斯
當年黎利咪好

靚到

E+黎

果陣唔算好好波者

FSG會嫌佢老

痾個尿就入波

FSG:3字頭，不了

算係咁，我場場買，淨係贏第一場俄羅斯
輸死我

屌又輸錢

淨係贏克羅地亞 伊朗

馬會：多謝各位善長淫翁

冇贏過

點解d世界波多到咁
有d就算冇入但都射得勁靚

因為係世界盃囉

比利時大波 贏盤la diu

仲差兩球

...

狼隊都買左龍

葡萄牙個正選龍去左狼隊

卡拉斯高搞咩
廢哂